像我這一種窮撚......

像我這一種窮撚 學不懂怎上落
就算簡簡單單三圈的角落 雀未尋獲
就當我送你更好 亦會比三家朱百鑊
除非一天我可將你爆鑊

唉......三娘教子

十賭九騙